- Ga naar KiCad -> Eeschema
- Tools -> Generate bill of materials
- Klik op plugin toevoegen
- Ga naar \SmartParking\Documenten\Detailed\PCB Schemas\Microcontroller
- Klik op KiCadBomExport.py
- Vul in bij command line: python "C:\KiCad_BOM_Export-master\KiCadBomExport.py" -i "%I" -g -f -a -o "C:/Users/Alex/Desktop/SmartParking/Documenten/Detailed/PCB Schemas/Microcontroller/STM32L053.csv"

Je krijgt nu drie bestanden, "STM32L053.xml", "STM32L053_BOM.xml", "STM32L053_BOM.csv".
"STM32L053.xml" en "STM32L053_BOM.csv" zijn bullshit.

- Open "STM32L053_BOM.xml" met excel.
- Donate 5 bitcoin for this tutorial please

- Wat een kut tutorial
